Welke geweldige hindernis moet ze nu naar voren brengen?
Laat het ik hoor een woord over de kosten ervan. "
"Mijn bezwaar is dit, hoewel ik heel goed nadenk over die van mevrouw Jennings hart, zij is geen vrouw wiens samenleving ons plezier kan schenken, of wiens bescherming ons consequenties zal opleveren. "
"Dat is heel waar," antwoordde haar moeder, "maar van haar samenleving, los van die van andere mensen, zal je nauwelijks iets hebben helemaal, en je zult bijna altijd in het openbaar verschijnen met Lady Middleton."
"Als Elinor bang is door haar afkeer van mevrouw Jennings," zei Marianne, "het hoeft tenminste niet te voorkomen dat MIJN uitnodiging accepteert.
